ZARA Ｄ衫褲好撚多蚤

屌佢老尾上星期去左買褲，
係更衣蚤果到試著上腳果陣，已經即刻FEEL到痕到仆街,
跟住返到屋企發現成對腳都俾蚤咬到一粒粒
Ｄ褲拎左返屋企,都唔知會唔會跳到成屋都係

仆街好撚痕呀屌啦星,痕左成個星期啦

邊間

中環最撚大果間

仲買zara咁你都唔抵可憐

毒撚唔知去邊買衫 你教我

我隻貓有跳蝨
我用左一個月時間清晒屋企跳蝨
開抽濕機 24小時狂抽 屋企紙皮全掉
好快就無
跳蝨咬係勁痕
你會R到出血 之後勁耐先好
好左都有紅印
主要咬腳同小腿

u 記

果日咬完的圖

U記無乜返工褲岩

Zara藍 大把揀啦

有D咩鳩質D又係黃

muji都ok啦，雖然唔係黃

好似無返工西褲

如果你要買西裝可以訂造

試身室有 我明

最少唔好藍啦

好小事姐

見到禮拜日咁多工人姐姐行都唔想試
唔係歧視
而係佢地成日周街錯痴咗啲蟲再去試衫
好核突佢地行親嘅衫舖去係依幾間